# Dobre praktyki
## Struktura aplikacji
katalogi modułów
- components - komponenty proste, uzywane w hatmlu jako sub komponenty
- pages - komponenty smart, odpalane przez routing
- dialogs - komponenty uzywane jako dialogi
- services
- pipes
- directives
- guards
- resolvers
- store 